
                      Esta película es el límite de lo desagradable, alguien que hace esta película y que quiere que la vea la gente y le adulen por ello, es un enfermo mental severo, denunciable. El peor rato en el cine de mi vida.
        
            